Wts 同 fb message 錄唔到音

Why ????

係 我屌